# progresus

Progresus prueba de Front

Este desarrollo esta construido con Fractal, un framework de webpacks, se desarrollo en componentes para asi poder controlar cada uno por separado.

En el fichero /build/ encontrara el sitio exportado listo para poder publicar en cualquier host

El css esta escrito en SCSS con el modelo BEM para las clases.